PS4 Fifa 19 Proclub 招人

Club Name : FergeTime
經驗技術不拘，但要求唔獨食會交波走位

新手可以？
想試試腳玩下

打club名搵唔到

無問題

應該係

要用神戶勝利船波衫先search到

咦，應該drop-in match撞過你

開波

打friendly先定聯賽？

唔見有

試吓搵神戶勝利船

用Ferg 黎search會見到

sorry ar ching 我無用tg
介唔介意Psn

seasonchoy